其實叻哥同唯唯都係搵食啫，駛唔駛下下 jer 住晒

唔投共唔通你養佢咩

俾人Jer吓使死咩

達哥都一樣

白色恐怖

達哥唔同
你 jer 住達哥即係搞分化

擺到明串佢，畫公仔駛唔駛

弱智仔

痿痿搞咁多野最後都選擇返去tvb搵食就知佢愛香港

做咩？
睇唔過眼串隻親共狗？

反叻哥搞到分裂晒，根本助長五毛

你屌佢關我春事咩 不過你都唔明咩意思

枉稱為民主支持者
少少異見人士都容不下

仲衰過共產黨

咪係打份工姐，收中國公司錢所以先投共姐，衰咗做鴕鳥姐，有錯咩

yes
白色恐怖

咪係，達哥係做真小人，係為利益賣良心啊，有錯咩

人大咗真係會反省
點解自己可以咁雙重標準
可能小弟以前真係中達哥毒太深
Sorry 叻哥、唯唯

屌，傻閪又開膠post

駁唔到就 lan 啦垃圾
係要衝入黎柒

淨係知叻哥唯唯奶共仲要拍片開Post共開屌抗爭者

搵食啫
又冇真係篤灰割蓆
頂多叫真小人
唔似 達哥咁偽君子

五毛又想玩分化呀？
大家唔好再回，等佢沉post啦

咁又叫分化